而家先黎put 5號仔會唔會太遲？

岩岩先開始黎料

57上到61
呢浸落硬55

個市唔差，驚佢挾

諗住佢跌到落 57-58 左右入返幾手收息

叫手足幫手推到50